曼聯輸波無人笑？

連登已死

邊個敢笑我地曼聯我一拳一個

放過佢地啦
咁多場不敗又係排第6
依加連不敗都無得j